[電結JJ]gear代購

小弟因為工作闗係不時都會去外地 日本等等
如果整返個gear代購有無得諗??
小型既gear都無問題
包括Pedal, Pedal case(唔好超大size果隻
書, pick, CD, 仲有好多結他accessories
guitar太大支就麻煩啲

大家有咩意見都可以講下 諗下搞唔搞得掂